屌你老母做乜嘢都要女友批准！

做男人做到你咁不如算撚數啦！
係呀講緊你呀仲望！
同朋友食個飯又要得到批准，
好喇難得約到喇，成餐飯係到交人交人交人；
辛辛苦苦賺番嚟嘅錢又要管撚住晒，
老母都未理你點用錢啦，
幾時倫到條女管你呀？
丫屌你又甘心被條女食住架喎，fine！
買件衫又要批准，部PS4又要批准，
條女買嘢點解又唔駛你批准？
但你無問過點解？
連同朋友去個旅行都慘撚過叫你去死咁，
日日做乜都要問下女友先，
我屌你老母你呢啲好聽叫尊重老婆，
難聽啲叫無撚用呀！
簡直侮辱晒全世界男人，shit on you！
最慘係屌極你都唔撚醒，淨係識揾朋友攝時間。
到分咗手又打嚟取暖又剩，
好心啦，搞到自己斷晒六親你自己嘅事，
當日係你選擇將全部時間精力畀晒條女，
一切都係你自己攞嚟。
講完 垃圾無得救架喇

啱！！！！做男人做到咁去死算鳩數，為隻雞仆心仆命

呢啲垃圾真係人人得而誅之，
要大大力咁屌

同多個呀媽有咩分別

啱啱比人請完食檸檬？

仲煩撚過老母

見到有啲人係咁，想屌好耐

樓主個兄弟咁樣對你

朕准奏

以為係堅哥

酸味好重

幸好我女朋友唔係咁

已經唔撚再係fd

仲惡過武則天

巴打真男人

重色輕友都係辣殺

見一次屌一次

係男人就屌撚到佢心甘情願為你含撚

屌埋屎眼
btw 倫你老母

試過成班同事約唱k但我唔想去
用左條女唔俾做籍口

咁樣只會令人覺得你廢